想買過斜揹袋出街 有無人幫下眼邊隻好啲

暫時最鍾意最尾個隻

最尾個隻係邊買

又想同我爭 唔制

黑白百搭

好靚呀 想要

第一

但就黎春夏 想sharp啲

第一幾得意

買晒 又唔係貴

唔制 又要同人撞款

典解

最尾都duck 2 wo

老實講

沒咁多錢

咩？？

第一隻好得意

你都有答案啦

隻Elsa可以裝到d乜

點解大家都喜第一隻多啲

如果你呢

純粹想要個袋袋

我公司請咗個輕度弱智嘅同事，都係用呢類袋

🌚

我朋友仔黎

小可愛啲
2同3太過得意

你鍾意另計啦

你揹清潔龍 阿德啦

太過得意咪襯我 同我一樣咁duck 2 >.<

了解

咁就嬲豬

求你話我知啦

好想知第三隻係邊買

男人太duck 2好恐怖

好啦

人地女仔黎

收皮啦死肥仔

第一隻好可愛

啲女人真係好撚蠱惑架！！
講咗邊到買 就無回了！
天呀！！！😭

難怪你a0

大家都喜第一

我送俾你 想換激情濕吻
你o唔ok

隔住口罩duck唔duck?

好過無
快啲

唔該你呀

屌
咁認真

認真買認真對待你又話尻me

哎喲喲 巧qq

到我嬲呀

過黎俾叔叔抱抱

一下好啦

多都唔比

因為我有潔癖
你可唔可以著住清潔龍阿德公仔衫抱
有安全感啲

絕對可以 有招呼有服務

咁順灘不了 我驚

驚咩姐 淡定啲好喎

放過我 我唔抱抱啦

Say sorry 先啦

唔抱 咁仲要唔要其他服務呀？

sorly

介紹下

乖仔 下次唔好啦

呢個時勢仲出街

食唔食炸比呀？

嚇到我心肝仔卜卜跳

我呵番

買定先啫

想食你對髀

好呀

約時間未？

屌 都係唔好了
我思疑你係佢

唔食啦唔食啦

邊個佢呀 呀仔

成日反口 點識朋友呀

唔要